同朋友同一時間鐘意左一個女仔

我係一個好被動嘅人，但我個朋友相對主動，係咪已經輸咗？

係

你唔主動個女仔係唔會知你鍾意佢

你仲得閒上連登
你上多一秒連登就輸多一秒

我係A0甚少同女性溝通，真係冇乜話題...

你靚仔過你朋友應該都有機會

試下主動囉

試下主動啦 睇下個女仔既ig fb 有咩興趣 投其所好